欅坂46交流區第六十六回：聖誕快樂🎅🏻🎅🏻

聖誕快樂 🎅🏻🎅🏻

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

欅坂46 7thシングル 「アンビバレント」好評発売中!!!

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
無大佬阿屌你老母

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

TEMPLATE:

今日已經27號仲聖誕快樂...

我美國人 而家先26號

負皮左 因為唔快樂

你抵

Bubu

呢個po要推一年

最左邊嗰個新mb咁可愛嘅

點解成員有幾靚入邊有隻

我屌你老母？

紅白無平手
排甘後出既

訓撚左成個聖誕？

2019年1月11日(金)19:00～フジテレビ「芸能界特技王決定戦 TEPPEN 2019冬の陣」に尾関梨香が出演致します。(※一部地域 20:00-21:55)

佢會做咩

扮長澤正美

回歸未?

我隨時可以回歸

你死開啦

20181227 我愛金村美玖

新人留名 推大小姐

一星期都未過喎

忘了愛

所有人

即日已經啦

大佬：下單9

又笑9我大佬

喂屌二月又有ザンビ 點飛阿

你呢啲在日巨 駛鬼飛

平假live 9

++

所以我幾時都話我大佬好堅強

我係太脆弱
所以先搵下個愛人

最近もなちゃん個卒業感言見到佢精神返好感動

祝福佢

我愛你

洗眼

幾正

好撚好聽，有無邊首好聽的介紹下，岩岩開始聽

世界には愛しかない

エキセントリック

語るなら未来を

少女には戻れない

おめでとう🎊

幾時先可以再睇到平手賣萌

發夢啦

俾啲希望我啦

你睇佢做電台啲相 好開朗ga😅😅

笑下咪幾好囉 成日拿埋口臉

最好聽榜第一位：ひらがなで恋したい

對唔住 我仲係覺得 半分記憶神好多

駁唔到 平假歌黎講一定係半分の記憶

我影的

識唔識揸機

夏の花は向日葵だけじゃない

Sor 係 君に話しておきたいこと

多謝2018年比我遇到東村芽依

多謝2018年比我遇上_ _ _

山本彩？

中！

平假欅

2016已經遇上

咁山本彩係計2017啦

仲睇到我ru唱唱下彈出黎添-.-

其實係2011

ひなのなの真係好撚似我ru

佢入到嘅原因 你知我知

啲相影得幾好

係神啊 神佢返咗嚟啊

好似初初個泥膠

呢張真係似

得反而覺得呢張似ねる

咁呢2張點睇

センターポジションには、小林由依が代役として入る

小林由b代 唔係上機條八婆肯定係wyui！

反而對之後個CDTV 更加有興趣

想握上村

ひなの就會想嘅

莉菜就唔撚要啦

好似隔離個下尾

病得不輕

老婆

食屎啦死肥仔

萌寶

你咁話人地架

轉撚夠ac未

邊有轉到

本日12月29日(土)23:40～テレビ朝日「ラヲタの殿堂」に齊藤京子が出演致します🍜
ぜひご覧ください🍥

#けやき坂46

搞夠我ひなの未

未轉ac啊你

睇黎你地都有好多ac

君の心は癒えたそうだね
守ってくれる人も現れたって
安心すべきか悲しむべきか？

q到都唔知講咩好

好掛住佢

訓啦各位 夜啦仲負皮

真係成個泥膠甘

8單平假團
1.平仔

好愛美玖久美宮田愛萌小坂菜緒

邊忽似-.-

好後悔唔送花比美玖

我去等於愛wor

大佬

唔緊要 我同美玖結婚嗰陣時你再送花祝福我哋都唔遲

久美又關你事

我女朋友

今晚小林跳7單

編舞係咪最接近平手嗰個

no LA
至少中間背轉個到係2個人幫佢轉

暫時除左平手唔係冇人自己轉到咩

小林膝轉個下幾型

係睇第二次先睇到

邊個拎獎

呢個正過芽実嗰個喎

心動係呢個最好 不過講扮可愛技巧係memi正D
手貼面 戴男眼鏡

乃木坂

下年就到欅

下年就執

真

甘多個邊個先係

全部

想知今晚邊個C

小林由依
早幾日講左了

個PO靜到
今晚又要得我一個人留守了

放工冇耐 番緊歸

留係屋企睇紅白算

番到去欅都做完

仲有十分鐘

你搵定地方睇啦 就到喇

你又唔洗開電視睇

岩岩個幾下慘叫

做多咗
好老尷

搵左好多dancers

好過平手

始終平手好d

見到好多次cam man

今年d cam做得幾差 真係唔係好掂

睇到cam man都唔緊要 但係佢連吊臀都可以影埋

今年我見好似睇17人上左台?
好似跳得過左火
比平時chok得勁左 但係勁到咩都睇唔到
仲要今年d cam又差
成場show好似有d差咁
不過起碼睇到冇左平手 or 換左c都可以

牙林正到

平手who

你收收皮先啦

睇死營運下年都唔換C

想整死平手

交比其他人分擔下啦

下年假名獨立 鬼睇漢字

新衫

新年快樂

あけおめ

今年d切鏡咁嘅樣

頭先首歌隻舞幾正

成個紅白都唔掂
中間小林solo唔知影咗去邊

名又讀錯，揸cam又唔掂

hi 新會員?

我老婆做c梗係正

邊個你老婆

最後讀乃木坂真係

不過都無損小林嘅霸氣

我鄭重宣佈
2019係平假年！

以前講過下野
剩係睇po多，少出聲

留意到d米鍋推等到人都走埋先上水
證明平時上開水果個唔係米鍋推黎

收皮啦你
有閪都係你條女咩

做咩自己同自己講嘢

2019都係要屌鳩enish老母

你都真係幾嬲下

risa c

risa c !!

預想之內

牙佐C正能到

目不轉晴

我正在看着你看着你 目不轉晴

新年快樂牙

20190101我愛東村芽依

早

大佬早

午啦

新一年希望可以出到欅坑

其實唔難

🎊新年快樂🎊

本日1月1日(火)18:00〜のテレビ朝日「芸能人格付けチェック！2019お正月スペシャル」に菅井友香、長濱ねる、守屋茜、渡邉理佐が出演致します🎍
ぜひご覧ください🎻

#欅坂46
#格付けチェック

欅坂46公式ツイッターのフォロワー数が100万人を突破しました🕊
皆さま、いつも応援いただき誠にありがとうございます‼️

お礼に年が明けた瞬間の欅坂46メンバーの写真をお送りします🎉

#欅坂46
#けやき坂46

真 都半隻腳出左

好難喎

好撚癈
music station d鏡頭最靚

好似話用咗3組唔同cam 拍唔同制式攪到亂晒龍

出左了

咁入咩坑

火坑

沉船狗

和你不需要開心 從此不必走近
殘忍只需一棍

雖則你難忘記 這戀愛遺物終需棄置

けやき坂46佐々木美玲、AimerさんのMVに主演として登場！新曲『花びらたちのマーチ』MVが解禁。1/9発売のトリプルA面シングル『I beg you / 花びらたちのマーチ / Sailing』収録曲

點解呢班靚妹一唱歌就好似撞撚左邪咁，睇MV覺得平手真係好有魅力，琴晚睇他們的LIVE沒有左平手好似差好遠咁(不過首歌都係好好聽)

呢首歌 今次一般般
推美玲都咁講

個撚個你都話推架啦

你講緊咩?

你在說咩?

又要返工

凍到射了波

我個心好凍有無得射波

Bubu i luv u

BUBU都反 你地cls

你cls
反你

我都反 cls

諗唔到唔反你嘅理由

雖然平仔係欅po大佬

5) 呢度大佬係?
無大佬阿屌你老母

一生都愛

呢輯真係影得好

初心

今泉official website

岩岩發夢去左握手。。。

Cruel only need one wood

我夢見小坂菜緒公開比人睇佢部手機有我嘅相
之後佢講左段野 我坐好後聽唔清 就醒左啦
奇怪嘅夢黎

唔會再信你了

醒左咪幾好

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說妳有男朋友 現在就要走

回答我可不可以暫時讓我牽牽手
我妄想的不會有
牽一牽妳手 我便甜蜜夠

正皮支持咗

今晚再發過 好想知小坂到底公開講D咩 關係到我
佢嘅表情隱若feel到幾嚴肅 有少少嬲咁

其實你有咩病

相思病

無人想知

咁撚豬邊有男朋友

恋の花火打ち上がれば 男ごころは暴れだす
眩しい光に照らされた 女ごころを捕まえて
エイヤサー エイヤサー エイヤサー
エイヤサー 純情恋花火

愛你不敢想太多
也不想靠著運氣
讓我的心不會死
相信是放不開
我只想可這麼
你身邊靠著是我

屌 62日無見過渡辺梨加 屌你老母

你

300日既我表示好閒

留意到美玖好少出blog
多數都係message多

知唔知點解りさ淨係同あかねん講野？

好低汁

🦐🦐🦐

同你差唔多

@東村芽依

今 心は すべてが空っぽ ただ 時間が過ぎてしまえばいい
君のいないこんな世界 想像よりももっと 退屈だった

快撚D on啦叫乜撚野春

我個gif folder 仲多過佢兩條片加埋

好街住佢 冇心機on

Sorry D眼淚搞到我揀錯字

何度もたどった時間 2人で巻き戻したレコード
君を守りたいんだ
もしも願い叶うのなら
ひとりになんてしないから
ずっとその手つないでいて

認茜了

一頭蠻牛
闖情場竟成為一頭蠻牛
慘淡在是我知不能回頭
欺騙我能約定未來回頭
我是牛 我是牛

叫緊禾香禾希春

姐妹情深

牙泉 佢仲係唔係索尼旗下

轉咗去avex 啦

on9sony又放走人才

約呢家野要睇雙方肯唔肯簽ge

冇c做翻咗面
不過果間子公司又係under秋仔
走唔甩架啦

阿守終於返老家了😭😭😭

近排覺得丹丹好吸引

咁啱見到幾可愛先貼啫😅

想問紅白 短髮好鬼高個個係邊個

牙土生瑞穗or渡邊理佐

你講緊最出邊嗰個？

係呀 我淨係識平手 但好似個日無去到

係時候回家喇😉

全部都係平手黎- -

我認真問架 姐係邊個黎 牙土生瑞穗？

土生瑞穗

ching想驗腦先定驗眼先

呢個又邊個嚟

丹生明里

好似到而家都冇人搶佢個名

一早無咗啦

佢個種pure好真好熟悉好泡沫

ching識d野 不過咩叫泡沫

第一張佢喺荒山野嶺做咩

我帶佢去露營野餐

拍mv掛

平嫂

無人講野啲負皮又甘能多

又改

用錯

平假三月シングルデビュー不是夢

呢條女萬聖節果日比人影到同個男仔一齊玩 普通朋友o者

下集好睇

係時候收漢字皮

燈完未

很多東西今生只可給你 保守至到永久 別人如何明白透

愛過

等一生都等

2019諗左一系列計劃提倡返正皮風氣 反叫春 密切留意

唔關內容事 你睇下我就知

上面果兩個互比正皮
跟住個個都負皮

你好好撚多咩

又統計人流

欅寫今集又幾好睇 真係要佢地有興趣既topic先有反應

一時間諗唔到歌詞 後補

嵐の中でも 傍にいられたらいいや
くだらない事に となりで笑えりゃいいな
10年先に向かって… 何十年経ったって…
優しく重ねる ふたつ手と手

有冇人開始掛住佢

Pon好正

屌個写真集公式ツイーター叫ponkansatsu

點解

Pon観察

懷內 放滿對你的愛 難怪跟誰也 再沒法戀愛

嘩左邊p到成個川口春奈

又要出血

打少啲丁啦

唔係好知你做乜鳩

見工了

人工不了

比你一見到泥膠喊撚晒口咁就知你欅狗啦 仲比你做

仆你個街 正皮左

唔準你地甘話我老死

正皮左

又啱
我真係好愛你阿渡辺梨加小姐

早柒

Paripi都唔上唔落 放風要鈴花cut左佢都正常既

好撚難做 佢本身體內0paripi元素
仲要玩埋rap 好難維持落去

其實愛萌係唔係都要cut 撞Memi

點解撞？

返去睇多次先 可能睇錯

paripi禾條女

唔洗paripi角色 普通搞下綜藝模仿都夠殺食啦

圖都冇張 一D誠意都冇

佢就咁係mc講完野 接講2,3句都夠做

右邊我條女
左邊係雞

🐔😳🥰😶

❤️🐔🐔🐔

你老母就雞

乜原來平假未出道

咁即係逼我買啫

唔係出左碟咩

joyful love個隻係廣告限量發行唔算正式發售

新人入坑，主推梨加

識貨

平假除左半分の記憶仲有無其他神曲推介下

首首都咁神 好難揀

佳佳 厄介死全家

痴線 連新人都被你地負皮

我都係新推梨加
呢到風氣係興畀負皮，我初嚟報到都嚇親，希望你唔好介意

比左正皮你 睇唔撚過眼 on99

我發現乃/欅既POST都好鐘意畀負皮人

佢地班傻鳩係咁 唔鍾意既粒聲唔出比負評就算

佢地開心就得啦
我唔介意呢啲

願我可一生守護你

此po已死

d人淨係識叫春好難討論

仲識負評

想問有無地方可以睇返哂DEL左既BLOG?

微博

應該好多人有backup到 搵兩搵應該有

有無人話我知點解 點解我唔識日文都覺得係好難聽嘅說話

閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是叉

Nooooooooooooooo!!!!!!!!!!!!!!!

Mei D相張張都P得好勁
光污染好嚴重

越來越正

你囉

FB有Fanpage有 或者上百度搵

齋屌ok既

唔好搞我黑面池

原來欅共就快過咗半年 好想睇ライブ

有咩誤會

詩詩?

冇人想掂佢

牙泉要紅了

屌原來係你

用著凜冽專注的眼神說著話，就連女生說不定都會為之心動。在採訪這天即使攝影持續整天仍然沒有顯出疲態，繼續散發著活力的模樣與我們對話，表情自然地微笑著。不小心與她對到眼，圓圓大大的眼睛化為月彎，向我們展現天真無邪的笑容。

係咪要黎香港喇 竟然有中文專訪

幸福就ok了

？

望到D牌就記得個日真係好撚熱

你老味你真係盲架喎 成張圖比埋名你你都睇唔到?

I love you my dear

望到你我就諗起......

屌你老母

城內我吻你要吻到動動盪盪太嫵媚
城內我愛你要愛到日日月月也妒忌

po埋比茜青

佢有喇 佢好撚快手就dl曬

呢到欅po wor ching

躝啦死乃狗屌你老味

宜家唔係乃了🚬

當呢到唔靜嘅時候通常都唔係有咩好嘢發生

駁唔到

負皮

岀8單了？

差唔多出喇，牙林c

會唔會攪到最後原來係it set錯野

快撚啲出8單比我抽

你失業點抽

比我抽

有人諗到因為美式桌球🎱 8號玻係全黑 所以整全黑

我喜歡你的思路

執笠=最黑暗既一天=用黑色

死左server咪黑色囉 估乜鳩

尾關

我仲估佢會即刻黑面 點知樣都冇得睇

但係果吓好好笑 綜藝之神眷顧

我以為專登搞笑

我覺得RISA佢2個係突登咁大力 玩死尾關

茜茜玩遊戲真係好認真

成個人衝出去 好正

又加blu ray又貴左

大佬又要book定機票

買新幹線姐都係

有啲大佬可能住係歐美

今泉走咗 平手又傷埋
今鋪仲唔到我做C

不過生寫得36種啫係無2期生啦

諗下好啦

內部消息 今次都係平手c
不過淨係拍mv 今年前半年都唔會出席任何活動

但唔計新成員 唔計影山 原田 平手 應該得35人 即係有一個會復出

計埋 平手囉

我平B會繼續影內封但繼續休息 所以啱數

我就唔信平手成隻舞就咁坐係中間 其他人圍住佢跳

係時候到牙ru上位架喇

你好跳得咩

你係咪有咩幻覺？
欅坂C係跳得好先做得？
夠人氣夠知名度就可以長做㗎啦

8th キタ━━━━━━━━━━━━━━━━~~~~~

栗啦

夠人氣夠知名度???

你清楚過我

8單

仲唔到我ruru上位
做過坂道akb c位
寫真賣19萬本吊打埋乃木板果幾個top

話時話坂道AKB好似都係用坂道既人做C

過兩日就收鳩你班反ru皮 咁多野講

TAKAHIRO
睇完最新坂道46SHOW,拎唔倒唱片大賞一齊喊

新年都黎個po仲聖誕快樂
柒唔柒d

同隊嘢一樣 都係柒開

吊你真係好似會員生駒里奈

未夠班拎

漢字不會寫悶撚到癲 為土田而睇

我覺得幾好睇
假名反而唔鐘意

睇你buy唔buy井口囉 假名次次都係佢搞氣氛 近排多埋bu果啲 令觀眾大笑
漢字班人就太正經冇呢啲綜藝元素

初頭都有睇
睇睇下好似次次都一樣咁

痴線句ハムカツ我loop咗成日

48show 個紅白版6單 拍得算好

8單全勤團
1. 天生青
2.

開放報名

2.屎忽鬼

原來你就係天生青

係 好撚廁果個 係女都岩果個

@會然渡邉美穂

咁你認錯人

Agger好睇
假名

養老節目黎講係幾好睇

都市閒情同級

你好似有啲病

@彭慧中

無2期我握

握住平假二期先
牙水等緊你

逝去感情如何留得住

左邊吊打

建議牙平做多幾次三四番 儲下人氣 睇好佢女優之路

平手同班新人都唔駛握8單

講真佢地表演要再認真d

田田

發現牙京同漢字d人都幾熟

p到我唔認得係京子嚟

ps:佢啲交友關係又係好神奇

まなかぁぁぁぁぁぁぁぁ

愛佳而家仲靚過喺欅嗰陣 愛佳其實你唔洗p圖都咁靚

聖誕快樂呀咁多位

merry christmas

葬巴都係扮緊工？

而家忙到仆街

食緊lunch姐

唉，好掛住joinson你

抵啦 又比人踢咗

口賤

點解你用到新年icon嘅

就到新年個post都未推到啦

買晒兩個未拆

有無人有興趣搞個template
細佬而家少睇唔多會搞

搞左了

d新人好似好頹

加返個卒業メンバー

企喺度左邊第二個係who

關美里子

miho本寫真好好睇

點解仲未到貨

My wife

生快

咁大

假架D奶

法國伊藤寧寧同富田鈴花好似樣

幾個月無睇idol
估唔到欅除咗新mb之外 無咩特別事
而呢個po比之前更加靜

欅黎講無乜事好過大件事

你啱

Ching扮完工啦

放咗工啦

肥莤 bb去咗邊

bb

呢到大佬屋企

黒い羊

你屋企？

黑草羊整羊腩煲

又係講集體欺凌

好想一啖咀落去

我咀

屌撚死佢

關你咩樹

唔太關

今集都幾落本wo

又外景

聽日SOL 有新歌聽

有預感茜又冇份

睇預告佢又喊,睇黎玩遊戲又fail左

長髮

回家未

冇離開過點回

g

呢啲女真係搵你要好啦

我想回

全部 僕のせいだ

有音源未

有啦 今次應該唔係神打舞

牙平應該繼續C

差D以為係佢solo歌

屌 今泉ig封信 喊咗

又識日文

個廚師

講咩

太普通，最差既主打無誤

今次首歌好傷感嘅感覺，欺凌。。。

聽落冇之前個啲咁搶耳

有無好耳力嘅手腳聽到/估到邊個C?

可能係好似二單咁試水溫轉風格

等我估下先
似係ruru

唔係平手咩？中間啲rap我剩係聽到佢把聲。應該話成首歌好似得佢把聲咁。

得我一個覺得好聽

好聽，係唔似主打似I'm out、剪裙仔果類姐。唔知live會點表現呢

牙平啦
有幾句solo咁清楚

咁咪幾好
可唔可以笑多d

佢做親電台都笑

首首一開始個個都話一般->耐左又話好神

呢首歌啲詞正啲

咁又好似係

目配せしてる仲間には僕は厄介者でしかない でしかない

神曲

曲中 #平手友梨奈 の『全部僕のせいだ！』台詞が話題に！Twitterトレンドにも！

句野點解

全撚部都我錯囉

好中二

你無錯 錯既係呢個扭曲既世界

好聽喎
但係又平C

一日未轉呢個風格一日都係佢架啦

反平又豬

下世再續前緣

套衫幾靚喎

個人重靚

駁不撚到🚬

來去 就似是命
誰人穿婚紗 跟我步進教堂

嘩打錯野好撚柒

我現時自己肯做飯

做你老母

錯 佢係做我老婆

振り向いた交差点
僕を見つめている
忘れられない君の優しい声
時間が止まっている

靚到dum一聲

Thanks

下次cut淨右邊先貼多謝合作

qq

新歌好正，啲詞無得輸

求翻譯

聽翻 睇住先

不了

咁多首最鍾意呢首詞

我反而係不協和音

不過係咪可以講下第二啲
肥秋寫咗幾首 都係講差唔多野

想要返二單果款開心少少

得2 3單無病發 5單唔知做乜9唔計

定位就係反叛風 無計
初初我真係唔鍾意佢地日撚日黑口黑面好似死老豆老母咁，而家愈嚟愈鍾意

同一四單差唔多

我比較鍾意制服與太陽

我推左邊喎

自膠 我係想打左邊

好撚想屌撚死加藤史帆條八婆(言語上)

shiho做過咩得罪師兄

傲嬌 佢老婆黎架

咁搞法個mv會唔會真係圍住平手跳
之後中二病個句 "全部 僕のせいだ " 推低哂所有人

睇左 有咩想知可以問

你番到屋企未?

咁咪平手可以唔駛郁

禾葵幾時返黎牙

你知道嘅嘢太少了

撐泉點撚樣返黎呀

此PO已死🚬

牙林出寫真無人講

完

新人報到
想問下各位巴絲有無開tg group啊

有 不過都係無人講嘢的

想入

我講

Ching 推邊個？

係

靜到🚬🚬

準備抽個握啦喂

睇黎單曲岀道勢在必行

小弟可唔可以入

我大佬話任入

平仔條女同上村呢排行得好埋

小池美波長頭髮又幾可愛。。。

我見得兩部第一時間都係咁諗
但係又好似無咩關係咁

本來都難抽 得2部

我仲諗住抽美玖一個
抽一個真係on99無咩做 迫我抽多兩個
屌

有咩搞錯左

廁就廁啦 逼你

抽佢追數未

個個都任入但小妹唔入得

你比人扑咗

過去既野過左去就過去左
無謂再強求

邊位大佬想搞我小池？

✝️舞台 【ザンビ 〜THEATER'S END〜】
制服姿のメインビジュアル公開🎀
凛々しい姿に舞台への期待が高まります🤩🆙
🎫チケット好評発売中です❗️

TEAM #BLACK
#伊藤理々杏 #石森虹花 #潮紗理菜
TEAM #YELLOW
#阪口珠美 #織田奈那 #松田好花
TEAM #GREEN
#岩本蓮加 #渡辺梨加 #佐々木久美

Ray3月号がいよいよ明日発売！愛理キングとぺークィーンが見られます！
#ray #鈴木愛理 #渡辺梨加

3月号
鈴木愛理さんと
渡辺梨加さんの
ヘアメイクさせて頂いています🙇‍♀️
ありがとうございます！
愛理キングとペークイーンの
コスプレのオフショット♡

咁嘅陣比起上次真係糞到痴線
P.S. 都係唔撚中 屌你老母

睇禾禾杏蓮加特

窮一世心力換取一秒領略愛

好想比哂啲錢錢渡辺梨加

我比

thx

你比晒啲錢錢加藤史帆

人財兩失

好想同ひなの瘋狂握手

唔想再比錢

個網lag到睇自己中幾張都睇唔到

友香任中我愛你

京子 4/24

屌你我全落

癡孖筋，隊長同二期最後生嗰個差10歳。 仲話好傾得。差10歲無代溝？ OMG

個個都話好傾得㗎啦
今泉最後咪又要走

我宣布
出坑

這就是日本

出左半年了

香港人真係一個現實嘅民族 不過我like

唔撚妥你就直接開你波㗎啦
仲要係到扮鬼扮馬辛苦自己
你話有春袋比人揸住就話姐

正皮你

你有女
梗係快

某位笠水狗講的

你係無得再比錢

我比，多多都比，上天可唔可以可憐我

躝啦屌你老母

今晚6點開sr

小林 由依（欅坂46） 現正廣播中！！

全部僕のせいだ

個個出晒街冇人睇

由B著衫有錢到

咪毒撚格仔衫 我都有啦

咪撚嘈啦你

收嗲啦

..

好可愛WOR

你個名屌打佢啦

啲反應好似假咗啲wo

habu真係

今集又ok 好笑eo

玩茜

2019年仲有人睇欅寫

石森個頭成個癲婆咁

仲usa out la

habu咩料

點解oda係咁出現

突然公佈

有人等到啦

不意外

繼續8連

平又c

平手會戰勝歸來

恭喜

又三列屌你老母on9 game

聽完首歌都估到啦

岩岩入坑，由第一集煲到一百集，仲煲緊
睇到後面見到平手笑已經好滿足

其實含撚完21人未?

未

栗子第三排
btw今集欅寫好睇

但係我數嚟數去都係得17...

佢係有啲病 唔好怪佢

其實二期收嚟做咩
live補位？

栗3排

含完
得返18人

新飯留名
聽日本仔講neru 就快走人 堅定流

堅 因為同我結婚

堅 9單3排邊角 10單宣布卒業 反ru又贏

點解neru同栗企三排

單單都係輪換 只要小平主席企中間帶領一眾洗腳婢就足夠

真阿 欅坂都就執笠喇

漢字欅笠 neru又可以移籍去假名 又贏

生きてる意味も その喜びも あなたが教えてくれたことで

眩しく笑う太陽 それがあなたなんです

ruru又贏

2019係假名年！

平假唔係掛住欅個名就根本唔會有人識‼️痴資源可恥‼️

今集意外地好睇

近幾集係好睇咗

玩遊戲嘅集數係唔錯
加上土生今集

期待下集

1人1張圖快手推爆佢 新年快樂

好きと言わせたい Won’t you kiss?

有你

有我先返生

大家快d貼老婆啦

name

長沢菜々香

毒撚邊有老婆

典解775自拍可以咁神

講自拍邊個夠禾關嚟

邊度嚟嘅自信

我知尾關P圖好勁

ching有無例子

井上梨名さん誕生日おめでとうございます🎉🎊

長沢我我香

呢到得你係毒撚

你=MK

我地係普通人

真 普通人唔比既！淨係可以係毒撚同MK既！

錯區

知唔知點解平假名D女唔係仙女

因為平假D女會屙屎(おし)

蝦蝦蝦

好尷尬

#

情像雨點 似斷難斷

禾田

我愛你呀志田愛佳

有幾愛牙

会いたい

2次已經無啖好食 當慳錢

鈴本都賣到十八部
好多腎病人仕

代C果次吸到好多dd吓 不過握完就知無下次

cls等睇臭g尾關二次爆部

真係餓握手好耐
上次好次得一個係一次就爆

なーこちゃん

上次有乃喺隔離吖嘛

平假得兩部 分唔薄啲廁撚

今單牙ru=牙泉5單配置
下2單畢業預定

Btw 有d人又靠痴黎入unit

救命我真係好愛你呀

抽左6張久美

個mv睇完喊到收唔到聲

有無清解釋下個mv講緊咩

睇咗兩次唔知做緊咩是否正常

罰你睇多46次

係喎，唔記得咗今日個MV解禁!!!!!!!

今次冇block ip

個mv好撚正呀！！！！！！

神曲 咸左
捨牙平其誰

唔明點解會有人反平

呢樣真
一係就直情成隻歌唔好預佢

牙ru新mv有3秒鏡頭

手揸彼岸花 最後一幕係天台 一開始個地下又有chalk outline
已經唔想再諗落去

平仔用佢既死黎阻止其他人去自殺

可惜無用

成個欅只係拖累緊牙平

有！

平假

幾時自己單飛

矛錯牙

講得好中

真係反唔落

條mk好chok

睇完個mv覺得好沉重好sad
好似舞台劇咁

真係駁唔能到

牙平畢業，漢字就執笠算數啦

牙平
睇得出佢唔係扮

你條賓周就mk

😓

真係要人解釋下
第一次睇到冇理隻歌

首歌MV講乜 有無大師睇得出

講緊平手比全世界欺凌

未撚返到屋企 唔撚推住

一到大時大節咪又係面對返自己！

最憎呢啲人

係咪比人爆ac牙

真係估佢唔到呀

比你估到就唔叫史帆青啦

係史帆老公

故事一開頭有人跳樓，個死者就係平
平死咗之後用靈體一直遊走係人間，期間佢見到好多人都活係水深火熱之中，於是一個個去擁抱，想去喚醒大家心目中嘅黑羊，但係每一個人都無走出嚟嘅勇氣，於是推開咗佢
後尾平以外嘅成員都走向天台（想自殺？？？），甚至有人想阻止平而拉住佢唔比佢上天台
然後再循環想救佢、推開佢嘅過程，到最後平以外嘅人都走咗去另一邊，而個一邊平點都去唔到
呢到我諗可以解說話平之所以去唔到成員個邊係因為大家都妥協咗，拋棄咗心中嘅黑羊，徹底為咗融入社會而變成白羊，所以平dup曬心口，唔開心又覺得好可惜（都見到有人話係因為平死咗，死者過唔到去生人個邊）
最後成員向前走，我會理解為大家最終都被平打動，而走去佢到擁抱番佢

個人見解，歡迎討論

Ching陣間我再forward 你段嘢去新post sor

追緊post唔知斷咗你相combo唔好意思

快快手推埋佢等你打機呀史帆青

無咁撚多閪女人圖